夏季男裝短褲T裇討論帖

大家最近入左啲咩靚衫褲 可以分享下

all in u記
樓豬有無其他推薦

唔係成日買 最近淨係去左second kill買過條dear of god短褲

Dear of god

dear of god

Iphone autocorrect

垃圾post
連登除左u記其他買咩都係浪費錢
樣靚仔裸體出街就夠

入咗幾條Homme plisse
今季啲色好sharp

我個人唔太識欣賞佢啲褲,不過睇落好舒服咁
係邊買？

非靚仔

連登：u記，gu

買左對Axel Arigato同件F.P. polo

係好L舒服
海港城七折

axel arigato邊對
我有個friend都岩岩買左兩對

近排見好多人著forrest長襪, 但夏天著又驚太熱

Clean 90

X2

有無短褲推介

官網買？

係End 買

7折左幾錢

你點知自己咩碼
利申想網購番對

想買短褲，有咩介紹

有冇咩褲子既短牛可以推介下
想買levis但冇discount

短褲去開belano買